屌你老母聽日就係星期一又要番工...

屌呀！！！

我要黑雨呀

屌呀！！

聽朝水都唔會有滴

黑雨呀